究竟人類史上第一個鬼故係點黎？

古人真係見到鬼定作出黎

當大陸人遇到黑人

好似係阿當同夏娃講佢見到佢老豆

空穴來風必有因，我信佢地係見過

我都覺得係

可能係個古人話見過Steve jobs咁